P牌制做乜嘢唧！！！！

點解我開咗AC成年都仲有P牌？
我又有上連登咖喎
係咪冇留言就P？